Cyberpunk 2077 綜合評價 未買可以睇睇

綜合網上評論 Cyberpunk 2077 暫時係大伏Game

射擊感 未能超越R6 BF5 Doom
創意 唔係薩爾達對手
解迷 亦輸比薩爾達
自由度 比唔上古卷軸
地圖 唔夠奧得賽大
講車 WC8 Drit 比佢好太多
講性交 連AI少女都不如
未有MOD玩
畫質差劣 Ps4 或冇錢買RTX 3080或AMD冇光追 即窮人含撚Game

你地可以再後補

想睇你評價witcher 3
會唔會話佢賽馬唔夠GT 有真實感
解謎亦唔夠BIOHAZARD 黎得好玩
戰鬥都唔夠街霸咁有技術

快走 死忠好快會入黎咬你

冇第三身冇得丁自己
（入opiton 劇情個d唔計）

綜合網上連登評論 Cyberpunk 2077 暫時係大伏Game

啲主線支線點？

薩爾達抄mgsv5
薩爾達根本就係古代版 mgsv5

網上評價 唔係我的評價
我要爆理Doom 最高難度先開始玩2077
因為怕一停d手指同反應跟唔上

畫面差都算，ps4入咗城之後lag撚到pk

將其他唔同類型game既優點同一隻game比

Lag都算，玩20分鐘左右就會彈game

班傻鳩死忠好快入黎

啱，支持大家唔好玩

我ps4 base又無彈過
但考慮緊繼唔繼續

未玩唔清楚，但你唔會拎一隻驚去同幾隻驚比

玩教學已經彈
搭lift去做第一個任又彈

Pc撚就話賴hardware settings 唔夾, ps4部部一樣都彈想點

但綠帽仔個故事冇爛尾
唉，老任真係抄d唔抄d

應該好似mgs5咁 mission 3x 左右重複d任務咁先係嫁嘛

一早睇淡

唔知有冇送貨任務 實比唔上歐洲貨車佬

戰鬥方面 無三國無雙咁大場面
18+方面 無pc gal game咁開放
畫面方面 無ubi廠咁寫實咁靚
操控方面 無得用街機制 打擊感唔夠
投入感方面 無VR AV咁投入其中

諗到再幫樓主打

曲啦你睇真啲
雖然真係有人攞嚟同COD嗰啲比

不過睇人講語音仲要down真係on9

曲到圓

雖然未開始玩 但打定先 空戰場面 一定輸曬比ace combat 7

中文版Deafult你會用埋支那語音係叻唔切
不過要讚佢個選項係正體中文而唔係繁體中文

大家都有馬
地圖一樣空曠
武器大家都有耐用值
解迷=潛行
大家都係孤身作戰

故事唔完整 ？薩爾達都唔完整 因為味出第二集
konami 如果唔出 就麻煩Ubisoft抄mgsv5整過第二集出嚟

Mgs5武器有耐用值？

屌你攞AI少女黎比
AI少女係H GAME神作黎 無敵級!
正常大作係AI少女面前必然收皮

我玩rdr2未入戲肉就quite左game
係咪唔應該試cyberpunk

咁你收皮啦

BUG 都冇Ubugsoft咁多

啲人冇totalwar咁多，垃圾

笑9死
你每個範疇搵嗰個範疇最top嘅驚黎比
邊夠你玩

真
有咩女係個島到係屌唔到

入面有啲npc請廣東話

嗰啲子彈要係戰場執材料合
仲有重你老母咩 d任務可以用唔同方法解

音樂

大劣野，無考慮餘地

正宗腔調添
噚晚掟錯手榴彈即刻俾人屌
“屌你老母係咪癡撚線㗎”
個Feel好似係旺角街頭錄咁

結論：玩原神好過

不嬲唔跟風

真係好無聊 你地成日開埋呢d post唔覺眼訓既咩
黎黎去去都係一有樣野紅 就搵d野出黎反 然後有人反返你就話人死忠 然後可以罵足幾十頁
睇馬戲團都好睇過呢d post

原來同一個任出多次黎你可以用唔同方法解就唔係重複
又學到野

唔怪得ubi d支線黎黎去去都咁，唔反了
刺客教條同mgs5同級了

真？係揀中文配音先有？

賴hardware settings根本on9
佢出隻碟畀PS4, 你同我講隻PS4版會同PS4唔夾?
咁撚荒謬?

連登仔曲直都唔識分

牙朗唔夠保特快唔夠高比高

唔係我揀中文配音都有
同埋啲人講自己母語嘅話
一開始佢出返母語字幕先再夾effect整到好似植入翻譯咁轉做中文
例如有個任會見到小島秀夫
佢係一路講日文出日文字再逐字轉做中文咁

witcher 打鬥真係差左啲 感覺好單一
劇情好撚多，任務好撚打，但做耐左就覺得一模一樣咁，長期一直係行黎行去 好少怪可以打咁

其實都好多
好難想像佢地點過bug test出game

屌你我話薩爾達抄就抄啦 我話既

好多人無野做, 淨係打機出post
係咁架啦

細節唔夠RDR2

希望你唔好比任迷追擊

你知係連登，屌cdpr 屌巫師 屌咩都得

屌綠帽仔就好大鑊

講送貨又冇euro truck咁好玩
講揸車又冇頭D咁爽快
講揸戰機又冇ace combat咁精細
講送貨又冇death stranding咁沉浸
講科幻又出唔撚到火球
講boss又冇dark soul咁考技術
講打交又冇street fighter咁講連技
講策略又冇totalwar咁深入
講圍毆又冇真三八咁爽快
講地圖又冇no man sky大
講未來又冇冒險聖歌咁重機甲玩

唉,一撚定係垃圾

我幫你頂住 快D走

是但啦幾舊水

你講到佢要超越咁多隻大作既優點？

打交冇隻狼格鬥咁正,點做到大作阿
我地連登仔算低要求架啦

最慘係d死忠永遠都比呢d post撚到罵戰
樓豬就係一邊笑騎騎睇佢地嗌交

ps4 彈game 真係好少見

我勁彈

唔應該玩game

遊戲性係緊要個劇情 悶到瞓著點會玩隻game

見到連登仔好多認真比較就笑撚左出聲
真係又pure又true

樓主邏輯：

周星馳都廢既
唱歌唔夠張學友好聽
作曲唔夠周杰倫勁
棟篤笑都輸俾黃子華
仲話一代笑匠？收皮啦

當初滿心期望玩zelda 諗住係好正既open world
點知超級失望 原來係個game到只係不停搵神廟玩益智小遊戲
仲要我係玩完晒 witcher 3, rdr2 , death stranding 呢啲open world大作之後玩既
講探索地圖我都寧願玩death stranding 炸下避下bt 都仲好玩d

death dtranding咪又係垃圾
玩送貨我玩euro truck唔好?
咁短時間就送到貨,一d都唔真實

賽馬、解謎呢啲係witcher遊戲過程嘅一小部分

射擊手感、揸車呢啲係貫穿cyberpunk成隻game (should be)

無得拎嚟講

雖然冇打算買, 但係覺得樓主諗野方式好特別
拎咗幾十隻game各自既最好既優點出黎, 去同cyberpunk 比較,
然後就話cyberpunk輸晒俾咁多隻game?

無話death stranding係神作 但都好玩過zelda好多
我直頭當係互動式電影咁玩，咁樣睇呢隻game既話佢係做得好好好有沉浸感，可玩性就一般啦

我覺得佢同當年bio2 remake好似
一隻係有哂template嘅經典重製 但到後期有趕收工偷工減料之嫌 最後由神作變成只係一隻佳作
cyberpunk 個development 時間極長 再加上鋪天蓋地嘅宣傳 但最後隻game好似冇trailer講到咁精彩 仲要多bug 再加上ps4 game 但ps4 console似乎機能唔太支援到 有期望落差好正常 現階段嘅cyberpunk 一定冇可能係神作 但未去到垃圾掛
上唔上到神枱睇佢似唔似witcher 3咁有後續dlc啦

諗起當年Diablo 3

咁多真心

樓主根本曲到圓，放鬆下啦各位粉絲

其實唔覺有咩大宣傳....都係奇哥特別少少姐
係d 人見cd project red同cyberpunk字眼就自己劣哂jer

綜合網上評論

射擊感 未能超越R6 BF5 Doom
創意 唔係薩爾達對手
解迷 亦輸比薩爾達
自由度 比唔上古卷軸
地圖 唔夠奧得賽大
講車 WC8 Drit 比佢好太多
講性交 連AI少女都不如
未有MOD玩
畫質差劣 Ps4 或冇錢買RTX 3080或AMD冇光追 即窮人含撚Game
戰鬥方面 無三國無雙咁大場面
18+方面 無pc gal game咁開放
畫面方面 無ubi廠咁寫實咁靚
操控方面 無得用街機制 打擊感唔夠
投入感方面 無VR AV咁投入其中
講送貨又冇euro truck咁好玩
講揸車又冇頭D咁爽快
講揸戰機又冇ace combat咁精細
講送貨又冇death stranding咁沉浸
講科幻又出唔撚到火球
講boss又冇dark soul咁考技術
講打交又冇street fighter咁講連技
講策略又冇totalwar咁深入
講圍毆又冇真三八咁爽快
講地圖又冇no man sky大
講未來又冇冒險聖歌咁重機甲玩
細節唔夠RDR2
周星馳都廢既
唱歌唔夠張學友好聽
作曲唔夠周杰倫勁
棟篤笑都輸俾黃子華

曲定圓自己體會啦

潮文確認！

你唔好咁聰明啦

至少人地啲樹唔會穿牆先

樓主假膠以為自己好幽默
睇到就覺得尷尬

我放左個屁 你條奶屎忽狗 即刻衝過黎聞 認真好乖

同問
Rdr2我認同係神作但係真係好撚悶！

狗都不屌

有 一開波就叫你送野了

我嗰陣玩到一半未開始死人嗰陣手多多搵劇透知道左班人咁撚慘即刻冇mood玩落去 仲要一出正價買左

攞AI少女比會唔會太唔公平
性交都唔係隻game既賣點但你攞隻h game去比咁一定會比唔上

Bug唔夠division好玩

true

撐樓主連登唔比踩cyberpunk

overhyped

係...... 如果ps4 係玩唔掂，我寧願佢一開始就唔好出ps4 version, 好過而家又lag又多bug

依隻真係吊佢老母 伏中伏
不過我都玩左陣

PS4窮撚就咪學人打機啦
返去玩GTA啦乖

講音樂 無自動人型咁正

唔買了

我覺得係 FF系列正D

我電腦幾年前顯卡都流暢玩
Ps4玩唔到會唔會係因為ps4機能太廢

Bug多等下會Fix
Game太多時間太少 1隻Doom 攪足成個月未爆
我份工已經係1個月最少有10日假期
RD2 奧得塞 維京 COD 巫3 盜墓者 什麼歐洲貨車老 Ac7全部買左冇時間玩 只係Steam入面遊玩0小時個List 都水蛇春咁長
點解你地可以玩得曬D Game

要用咁多隻game加埋先砌得低佢，曲線讚緊

有冇得較返做英語配音 唔想聽支那話

講收集資源，又冇得Minecraft咁掘礦
講機戰，又冇得GVG
講近戰，又冇Darksouls盾反/Bloodborne槍反
講人物勾心鬥角，又冇Among us咁掟人出太空
講動物，又唔似Ark咁有恐龍
講音樂，又冇得打太鼓

witcher base game 既combat根本係避+斬
係去到DLC先多少少野玩
witcher3 係一隻好game
但吹到係世紀神作根本就係班剩係睇劇情同過場既人

隻game gone gold 出左貨先delay都知有問題

點睇steam 3千幾個negative
2020最大伏

啲劇情多&煩到一路係咁skip
然後行路又多過打怪，仲要迫你跟住個trace黎行，或者跟住個npc，個npc慢到嘔咁

服裝應該唔夠閃耀暖暖多

點會少 成日發生錯誤

冇第三者 垃圾！

珍 放返一個月先再玩
咁彈game法 俾錢買難受

送貨Euro Truck

都嗌左咁多年啦，唔厭咩？

事實上佢係公認神作，剩係個物理系統到今時今日出左三年都無其他game超越到

玩witcher skip劇情
真係只可以講百貨應百客
2077你都可以skip埋佢

7千幾個positive你唔講？

畫面比盡720p

果然係連登冇一隻game係可以逃過連登仔嘅批評
所有game都可以有嘢攞出嚟屌

total 71% positive
你覺得咁叫非常出色?算係普通評價咋喎

你揾射擊類同open world rpg比有啲唔公平
如果同gta系列比較又有咩評價

等如玩Doom屌劇情差

第一日出已經有死忠

PC用3070玩落冇乜問題，畫面係靚嘅，未遇bug但有唔少穿崩位(未開門Jackie直接走入lift...)。

但坦白講，遠遠冇witcher咁一玩就覺得好吸引，絕對唔會有玩到停唔到手嘅感覺。同埋成個UI嘅design好.... 怪，啲顏色望落去好唔順眼。個mouse嘅形狀居然係一大舊正方型chip，都好莫名其妙下。

如果比分我會比7/10，但再玩落去唔排除加或減分。但game of the year應該無緣喇

隻game有整PS4版即係兼容PS4
但行起上黎有問題就賴機能太廢?
擺明係佢寫隻game寫得唔好

無撚錯，red dead 2 ps4都可以整到咁靚
唯有係話r星當時係專注出家用機版先寫得好啲
Cyberpunk 一次過全平台出

依句真 RDR2 用PS4玩都無乜大問題
同埋講緊大部份人都重未買到PS5
依家咁樣真係趕客

好似android 機vs iphone 咁

條友真係唔識嫁喎
大廠出既AAA game仲要hype左幾年
71%正評基本上已經可以歸入伏game行列
低多2個%已經係mixed=糞game
早排出既crusader king 3同 baldur gate 3 有9x%
細廠出既hades有98%
8年development結果一出得71%

Rdr2啱啱出嗰陣咪又係比一大堆人屌到反皮，又悶又剩

唔好咁高要求啦，因為：

Cdpr係一間細公司，唔夠人手 (其實佢係波蘭大公司，整呢隻game整咗咁耐，仲有係咁delay)

Witcher3個dlc先係戲肉 (代表我地要再等多一兩年)

RPG game個故事先係主菜，其他嘢唔重要(事實上佢係open world action rpg)

舊console跑唔郁好正常 (其實佢應承過現世代console會有好嘅gaming experience)

red dead 2故事MODE未爆,ONLINE MODE未玩,有撚排,前排STEAM特價入左RESIDENT EVIL REVELATION 1,2 岩岩開左頭(想補返成個RE故事)the evil within 2又未裝,黎緊GTAOL又有新HEIST賭場HEIST只係玩過潛入,想試埋直接爆入去。有太多野未玩,未撚計本身有10盒MG高達未噴

90%負評內容係bug

睇返負評大多數講多bug，彈game等等
情況同horizon初初上steam咁
horizon keep經過幾次patch fix bug後
由紅色變返藍色

本身出個日期都可以參選2020 goty
跳到12月10一早截左止
btw你3070畫質光追開幾多先流暢 黎緊度緊買3070

Pc伏到仆晒街
咁都有一班人正評

隻game要俾錢買
緊係對比下同價位嘅game啦

佢自動幫我揀咗ray tracing ultra，玩落都幾順冇窒，resolution 1920x1080

佳作RPG 主打劇情同世界觀
一開始推上神枱有期望落差 係好正常

好多都屌隻game gameplay喎
揸車質感差
對話選擇係廢，choice doesn't matter
整人選項太少，得D gimmick野
6粒鐘教學
skill tree太簡單
世界空盪，npc得一個反應
我覺得佢地講既九成係真，因為同witcher3 base game既問題一撚樣

睇你咩叫正評負評

名不乎實係事實，但又絕對唔係廢game，負評我諗主要係個bug同落差太大，好似我咁冇乜遇bug玩得又順其實冇乜理由負評佢

依家講緊optimization rdr2做得好啲 唔係content

更何況rdr2嘅gameplay同content唔係一面俾人屌悶 好兩極化 有人好鍾意 有人嫌長姐

窮撚學人打機 玩踩地雷算啦

呢個就係連登

Doom好撚好玩呀屌

睇大J開live打
睇咗十分鐘已經bug到傻咗

維京刺客地圖大啲

隻game出係ps4度唔比人用ps4仲要屌番人轉頭

Cyberpunk搞咁耐終於出左 呢隻隻大作相信有好多人期待 包括我自己
宜家出左半日評價叫做好壞參半
然後我見到鍾意啲人就去反駁甚至攻擊比負評隻game嘅人
呢個現象就好似因為一個人想信左或者投資左落某樣野好耐 然後樣嘢唔好唔啱比人負評 佢就因為唔想自己期望落空 唔想變左投資左落on9野嘅on9仔咁
從而變到件野係垃圾都要擁護佢(雖然cyberpunk未到咁差）
就好似有堆人買左驚因為期望值好撚高 所以佢哋接受唔到比人話用錢買左垃圾
同香港一樣 好多廢老/深藍 佢哋一生都比左落香港甚至大陸 你鬧政府就好似話佢地幫垃圾 咁梗係死都唔認仲要搞9你添啦
繼續幫game廠啦 咁佢地就會以為玩家好滿意半成品 第日隻隻驚都會係咁

成個遊戲根本唔實，依家邊有依d科技！

講乜都冇用 最後咪又係比錢買
400舊水咁閪平 都唔7洗理佢評價啦 唔買番公司點有話題
再講閪極都有巫3以上質素 唔爆機都玩一半啦2

首先，無ps5同xbox sx的人真係可以慳番了，無謂夾鳩硬玩個近視版，亦都無乜資格話隻game 唔靚。買左我勸你退錢或者賣走，一係等你換左機先買。

隻game要有pc 或者新console配合 HDR OLED先會feel到果種靚，決一不可。

佢果種靚係全個世界都自然，令你好易代入，並唔係你focus on 一個樽一部車，佢單一object 唔係一線，但所有野都好detail 唔會有d 木版人或2D膠樹hea你，d 人表情motion capture 好得，劇情同人傾緊計，你可以望下後面d 咖哩啡NPC都仲好認真做每一個motion

講到咁正
雖然我叫做近頂級硬件 係買唔到 5900x
但都係打爆左買落D Game先開黎玩

你錯喇，witch3之後已經唔係細公司黎

好似潮文黎

第一身=垃圾驚！

朝到玩到而家，發覺gta5真係屈難怪可以玩足咁多年。2077多bug，揸車感覺同watch dog 一樣好奇怪。射擊不過不失。玩到咁耐同有心機玩落去純粹因為佢個背景世界觀，咩都可以改造，有技能唔同玩法挑戰自己。如果佢操作可以做到gta5咁樣就好

anthem

其實GTA5咪一樣
玩完故事就停左 online試左1次 要等鳩咁耐就冇再玩
當然2077我未開始玩

望真啲人地括號寫乜啦

國藉選項 唔及其他Game咁舔

點解會有人將個問題歸咎於ps4性能唔掂
你兼容唔到咪唔好出PS4 version住 出左又咁撚多問題仲怪部機？

cdpr: 錢已袋

你去隔離post同佢講 一定屌9你

I7-8700 +1080Ti夠唔夠玩4K

無可能玩到

steam同GOG可退錢

咪比你係PS5到玩囉
咁你唔換Ps5?
ps4廢就怪game

痴線迫人買新卡

變燒雞啦